砌機list 求意見

仲有少量budget 大家幫手睇下有咩改進

AMD Ryzen™ 5 3600
AMD
$1,599
$1,549
1

MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
MSI
$730
1

ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
ADATA
$900
$660
2

Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
Seagate
$419
1

ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
ADATA
$999
$850
1

ASUS Dual GeForce GTX™ 1660 Ti OC Edition 6GB GDDR6
ASUS
$2,550
$2,370
1

Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
Antec
$719
1

Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
Fractal Design
$788
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
1
結賬總額：$8,165

3千畢直內

打要用黎打機

你夠筆直就補多條RAM行dual channel先

眼殘睇漏

有冇預咩GAME？

仲有3k 打晒落gpu 昇做2070s

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,441

自膠呢個先岩

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,301

Ok 感謝